# Diagrama de Casos de Uso

![Diagrama de Casos de Uso](DUC.svg)

# Casos de Uso
| UC  | Descrição                                                               |                   
|:----|:------------------------------------------------------------------------|
| UC1 | [Registar Organização](UC1_RegistarOrganizacao.md)   |
| UC2 | [Definir Área de Atividade](UC2_DefinirArea.md)  |
| UC3 | [Definir Categoria (de Tarefa)](UC3_DefinirCategoria.md)|
| UC4 | [Especificar Competência Técnica](UC4_EspecificarCT.md)|
| UC5 | [Especificar Colaborador de Organização](UC5_EspecificarColaborador.md) |
| UC6 | [Especificar Tarefa](UC6_EspecificarTarefa.md)|